mc jin vs mastamic

mastamic

MC Jin

點睇佢2個
我個人覺得mc jin好過masta mic好多

mc jin 啲 freestyle 應該係華人之中最勁

最威咪呢鑊
之後愈黎愈不知所謂,做埋TVB員工

[quote][quote]

[ur
最威咪呢鑊
之後愈黎愈不知所謂,做埋TVB員工[/quote

神人. 連續幾分鐘唔停.

相反個mastamic